Dragon ball legends (27) 超3悟格 一抽入魂

遊戲官網:

iOS link:

Play Store link:

(P.S. 日服同國際服既帳號係分開 所以兩個版本無法互相引繼，但PVP戰鬥係共通SER)

溫馨提示, 龍珠POST乃和諧討論區, 對於大部份問題的答案都可在第一頁找到
新手發問前請先閱讀以免浪費巴打們建立的功夫;至於1001的幸運兒,根據遊戲
規則麻煩開新POST. 歡迎新手放閃SHOW BOX等, 但請多上來交流, 友誼第一

【有用資料】
日文WIKI詳細攻略：
靈魂石掉寶率(重要)：
全裝備一覽:
英文WIKI：

屬性表:

超3悟格招式

惡布招式

sor 開左

希望各巴打一抽入魂

冇所謂巴打

中左1001 開多左個，等個邊沉啦

Lm
祝各位巴打都中新角
祝影音巴5個帳都中超3悟格

多謝巴打先！你都一齊中gogogo

10抽超3品...
然後strong hold到一週年

大波都要打棒球

阿樂打HOME RUN 好痴線下喎

屌
個pool都係無ex瘦布歐

35格buff合體血 5星buff埋混種

超3 pool好似抽得過
得5隻SP喺入面，感覺冇咁伏，可惜冇瘦布

Gogogo
5星等梗你

正 果然係打擊type
必殺仲可以傳授

防禦type 兩張拳卡

睇下抽成點先 整體上其實唔算好勁

有埋協防 加兩秒待命only 幾正

玩頭45秒
之後拎黎協防
Tier 1啦，上唔到tier z

我都係咁話

但另外三飯都冇咩用

快d 5點啦，餓左好耐啦肥婆忍手唔射 都係為左今round

布歐能力反而勁好多
個效果仲有成45秒
夠屈死你有突

今次個pool大獎係布歐定超3悟格

講真肥婆pool同GT pool真係抽唔落手
相信大家呢段時間都儲到啲石

最傷係父子飯同格比pool
呢兩個pool出既時間太密
諗返起都驚

出rush 5

自問背包深度未夠班，rush 1都未打過

20關
最後係菲利3200lv *3

我萬五石左右
但點都要留力一周年

rush放棄咗好耐
打機應該要輕鬆啲

祝大家好運！

3sp2ex都縮到變2sp1ex

我主號都同你一樣萬5石，但仲有好多關未清，加加埋埋應該過到2萬石

射住2000先

好似你咁玩法，幾多石都補唔返...

我都有好多故事未打
佢瘋狂出lg road 冇計

Same

有4000石 射幾多落去好

4000石你覺得會中得啲乜？

Ig road 真係食曬所有時間同體力來打
希望佢轉下制，阿樂 唔好又係一樣肝法

0課 係咁架啦唔洗咁串既

因住射到乾塘一週年冇野射

20石博下，記住忍手儲到1週年先狂射

放心啦 出完喱個lg pool
離一週年pool都不遠

4000石全炒真係唔出奇，全炒機率幾乎9成
睇車巴打

唔係串，只係4000石不如忍啦

所以都係忍手忍都1週年

又唔好咁諗 有人20石都中

我都中過幾劑20石大獎

有人1000石中曬三隻新嘢添... 就係呢啲cap圖先令人仆街呀...
所以唔好諗抽幾多，係諗個pool值得你抽幾多...

呢點我同意

我今日除左龍珠要抽下之外，仲有我入左票抽新盤，希望抽中可以揀樓

天呀！今日一定要行好運

試過1000石三隻999
都試過12000乜撚都冇（父子飯最撚甘）

5點吉時，真係祝大家好運

5點仲係戲院

買樓緊要好多下嘛...

仲好啦，食埋個飯 傾埋劇情
夜晚安在家中先抽

一開波個兩三個鐘係最伏

係呀！所以龍珠唔中唔緊要，層樓一定要中，我個新盤都係5點知抽籤結果

呢個真 gd luck

多謝巴打

祝你好運

如果抽唔中 All in首期落喱個pool度

我full pay喎

隻棒球樂好低能

冇計因為仲失緊業，冇銀行做按揭，所以焗住full pay

好緊張仲有2個鐘

係咪唔課金就有錢full pay買樓

想點

佢個全疊打係做乜9

隻阿樂好靚，但好on9

so9sad

lm

between，我覺得阿樂打棒球係成套龍珠超最好睇一集

ex布歐冇放落卡池到…

希望唔好遲啦
等左成日啦

運用特殊技對敵人的點擊射擊・射擊招式使出反擊並轟出全壘打吧！
根據全壘打數發動效果，累積7次將能發動超強力的昇龍衝擊！

同邪念波一樣 又係考反應既角色

yup 狗到仆街

海日灣？

仲未有得update，有啲危

係呀

全職打龍珠但可以一炮過買樓

早10年前好彩買到2件平貨先有今日

結束時間未定

連登果然 卧虎藏龍

但十秒前app store有更新

派100 又當冇野

呢度大把巴打成功過我好多

屌啦 分分鐘又十點

我要打機呀～～～～～～～～

臺服都有得更新

呀樂淨係開4關
其他要1/5同8/5先再關

再開

係咪得動畫先有哩一段？
睇漫畫乜都冇

係，動畫原創

唔怪得我完全無印象

係咪姐係5點未得

官方fb : 結束時間未定

入唔到

未入得

更新少少野都Delay
遲下一週年點算

停機一星期慶祝

好似pes mobile 咁， 每日set 個時間， 一夠鐘就全世界沖入去，死ser, 又定個時間， 又loop

勁好笑

我都諗起 果陣更新屌足一個po都仲未整好

5點半入得

而家公告寫住5:30

準備爆ser
load 5分鐘一關

好
準備抽野

恭喜定卡比巴先因為你實抽中

隻超3悟格勁唔勁？
有無z能力其他能力睇下？

多謝多謝
你層樓中唔中？

上dbz.space自己睇

仲等緊AA消息希望一抽入魂

開波開波

5月有無令和紀念石派

20石中

Gacha

咁堅恭喜
我20石中呢隻咋

暫時4000石中布歐+新EX

暫時1000石中10 he

布歐招技成45秒咁屈

30抽中超3悟天格斯

10抽 10連
1 NEW EX
1 悟格
1 悟格3
1 杜拉格斯

阿樂第4關好痴線

齊頭100抽中哂3隻
收手等一周年

暫時2000石全垃圾

3500石中得一隻新he

2千石收工

好正好好玩
自己條女比人食左，打L死你呀比達！

用錯1lv同悟空單挑先知原來輸左都係一樣經

Update:

11抽 999
新娜美星人 x 1
超3悟格 x 2
悟格 x1
杜拉格斯 x 1
肥布歐 x 1

Total SP x 5

歐到

課咗成千都唔中悟飯你估唔使還

再博多1000石中悟格
祝各巴打抽中

大杜做乜又多左550個z能量換

2千石收工等1周年

悟格齊隊員75%暈好屈

兩個十抽 中咗兩隻999各一

呢度D巴打歐到

暫時50抽乜都無

我中左小杜

呢個標題好

抽唔到…樓上巴打放下卡畫面黎J下好嗎

球棒寫明阿樂型號
即係之後仲有其他球員

［離題］失望下去十連70%EX

我吊 射左16k 石都無超3悟格 唉儲左成個月既石無晒

抽多1k 石 終於中了

兩隻邊隻大獎？ 中肥布同舊悟格

我唔敢抽

屌～個新盤排5百幾，我個fd排2千幾
睇怕都買唔到
下次再努力

14抽 999
新娜美星人 x 1
超3悟格 x 2
悟格 x1
杜拉格斯 x 2
肥布歐 x 1

Total: 6SP

好迷失

16抽 999
新娜美星人 x 1
超3悟格 x 2
悟格 x2
杜拉格斯 x 1
肥布歐 x 1

Total: 6SP

射左5000石得依兩隻sp
Btw齊隊可以玩合體戰士

係咪有bug

點解班超戰士知有斯路遊戲 又知斯路仔 但係唔知悟飯好勁

分享包膠
大號暫時1萬5石
肥布x2
小杜x1
瘦布x2
暫時唔見35格蹤影 沖完涼再繼續追
小號5000石
悟格x1
瘦布x1
小號收手唔追儲石等1週年，瘦布可以試組

唔好意思， 點解有時係出排球，有時係自己變波

Wtf

我悟格4星
布歐3星
隻ex影都無
可能聽日再追

咁樣幾鋪就上RK50

20石中悟格3之後心郁郁10抽

睇個勢我中一隻要收手，留番1週年pool 到時有可能有福袋都唔定

7000石得隻超一悟格

呢度最歐係你 有時係要還架

要唔要10抽多下定收手好？？？

推

20氣排球50氣波？

收手 就黎1週年，到時實出step-up真限，唔係ooo 就係藍毛

忍唔到手4000石一隻肥布

好⋯收手

如果pvp 有ban 英就正

抽埋下半部
total 31000石
35格x1 (last 1抽先中)
肥布x2
小杜x2
悟格x1
瘦布x4
如果瘦布同35格命運掉轉咪好

35格真係好難出我都係第17抽先中佢

31抽先出 不過未破我最高紀錄

4000石中晒兩隻 多謝笨大 瘦布好撚勁

多左呢D debuff角 神悟空開始有d用

20石抽到紫 18
有冇巴打知通常佢幾時會再出某一件裝
好想 farm到呢件有 S:

個pool痴痴地，100抽出3隻小杜，1隻肥布，1隻超1悟格，1隻瘦布

有幾難中丫，2000石就中啦

15000先得一隻悟格
比埋布歐我得唔得

又想搞事

即係35格係大獎？

18抽 999
新娜美星人 x 1
超3悟格 x 3
悟格 x2
杜拉格斯 x 1
肥布歐 x 1

Total: 7SP

遲啲你就知

19抽 999
新娜美星人 x 1
超3悟格 x 3
惡布 x 1
悟格 x2
杜拉格斯 x 1
肥布歐 x 1

Total: 8SP

Finally... 安樂曬！

又抽咗3000，連sp都冇，冇石了

18個10抽？

唔知係人地未升好就pvp定點
我完美斯路用3張拳卡打佢，滿血死
有d失望

我成隊再生先得1070%

我1972.45%

如果諗住玩合體 呢隻必需，始終buff體用處大，否則其實可有可無
佢比我感覺無咩力水 要協防後用拳卡先有睇頭，同埋好好運用究極技 越早用越好，75%機率基本上會暈
至於瘦布等緊小號升好諗住試下玩，諗住part超人飯+扎馬玩紫紅隊，係咁扣人氣/氣回應該幾好玩

再生隊d buff幾癲下

恭喜哂 大號寧願想用4隻瘦布換多2隻35格

合體隊始終未齊人，點組都唔夠力，
係愛搭夠

大佬,你完美斯打乜紫都係3、5下死啦

因為
我全部低星

屌 我on9, 搞錯咗布歐同超三悟

紫大波點會3下比完美斯ko

下
咁都得

個畫面搞錯咗

唔知比古會出咩屬呢

係19個

仲追唔追瘦布好

有EX瘦布咩?

始終都係讀心，我寧願瘦布五星

係 純粹為愛
等埋ooo就prefect

鳩估藍屬 因應番佢件衫藍色

瘦布之後會有更加多形態，所以唔建議你追

感覺再生隊唔太需要佢，3隻主力角都係主玩打攻 (綠巨人 扎馬 完斯)

sp應該得飯布，悟格布應該未必sp 可能ex，至於wiki布十成十ex

課多4000石乜柒都冇

佢一日上唔到5星
都唔洗諗住入隊

再課4000，抽到乾塘先中，中間中多兩隻肥布

debuff仲終有睇頭

zim巴一出手便知有沒有

30抽中

無左防剋屬就會

有冇巴打知 d裝有冇話幾耐會復刻一次

無 下次更新個刻先知

十抽咩都冇，收手
等一週年

感覺隻格悟 唔係好勁
Z能力又麻麻

再生隊而家點組好?
美斯 札馬 娜美星人 布歐
仲有兩隻放咩好?
btw 布歐 係咪要5星

好後悔抽左170抽 雖然有35格 瘦布 但感覺唔值得

作為ooo誕生既事前準備

如果閣下對ooo有愛，35格就必抽

佢D主動技好癡線...

又岩wo 合體戰士得5隻差一隻
悟格3之後到超2比古洛Step up都幾合理

文老爹條片笑死

佢真係好撚黑

幹

我頭先正想po

油王頭8千石得1SP

幹。。。嗰度笑到我仆街

係咁幹你妹

原來pvp改左

他媽的

如果本地人有呢d搞笑就好 個個都正經既，雷根叫做好d

係 終於time up唔洗一定輸

笑到我肚痛

一樣都普烏來個這麼肥的

今個星期變兩倍分D lag機撚即刻出哂黎，打幾場都係

好似冇左輸兩場，一起場電腦

有呀
你投降先會無

唔緊要，我都好少連輸兩次

究竟出拳卡後幾時先可以做到閃避？有時閃到，有時閃唔到 打到40rank，都仲未知其實幾時出招，幾時唔出得，狂輸

捉心理，比人捉到節奏就玩完

2倍RP好爽 唔敢想像三倍

其實個想法幾好 等d人唔怕輸 反正贏一場都起碼100分
係拉長左個時間果下狗

點解我每次前衝儲氣都會變左前衝出拳
上到40rank 好似個個都識前衝儲氣得我唔識

禁實
你太快放手

要用陰力禁耐d

成日怕比對方反擊
我再練下

平時我都會覺得好治瘉，但今次身同感受呀！
因為我都19抽先齊呀～

Reddit有人屌緊令真正高階想留係 top 10000果班人被逼住一齊係咁煲

前衝儲氣其實係咪好過 dash step
定 dash step係 dodge bar唔係滿果陣先咁做

出兩隻肥布歐真係笑到痴線

我衝前爆氣之後連普攻唔斷combo
但連拳／射卡就斷
係咪有咩skill嫁

請問衣個任點解 明明有幾關攞左7星都話我冇完成過

完成晒樓上D任就可以

咁樣係好事，班人橋埋對手諗住un un腳等收石，依家3倍速，等低手都有機會衝排名

屌喇星，21抽先齊，課咗8000石

完成200個全疊打任係咪on9，個稱號又冇加成

我而家好迷失，為咗幾秒快感無咗成K

同你一樣，又要食樹皮
射一下就成千

31抽先齊

同ex關完斯一樣 為左儲稱號

個個都咁RICH

不過阿豬阿狗都可以上50
只要輸二贏一

好似麻麻地

都唔係unun腳架
人地一早發力打左上去姐
一樣有努力過
但佢宜家係愈遲打愈著數
一野就輕鬆超前晒上星期辛辛苦苦打上去果班人

D人刷得咁快
依家三個活動都要刷嘢，真係唔得佢死
要放棄少杜，主力棒球同悟飯
唔知五帳神搞成點？

儲氣加抽卡速度(好似係)

全職喎佢，唔知忙到咩程度

好忙呀但5帳之中我會分比較有潛力既帳會優先解任攞石

咁而家咩進度？
我隻悟飯先1星398...

20石安慰獎 但我真係好想中布歐

我中女大波明明個GT Pool得隻悟空

20石中左手布歐好在琴日打巴們叫我唔好追

今日大家20石都中sp喎，連我都有中，不過係中肥女人

恭喜好葡萄

大家努力回氣儲石
等一週年再射

全HE 日常

好虛呀而家...

中左超1悟格 o唔ok架

唔ok

你當讓人2招輔助技

慘呀 想中超3悟格 好似幾勁咁

其實唔算好勁
可以skip

6千一隻sp都無，博每日20石算

2000石中超3悟格

請教吓而家咁組好定放機械人好？仲有隻3星肥布

仆街, 呢2日開始會彈GAME. 今季睇黎都GG了

點解你地成日話彈game?
係咪國際版問題⋯
我ios日版從來無彈過

電話問題
我國際版未彈過

20石中悟格3之後升滿498發覺唔算太勁⋯
要buff混血既話要5星
即係999 x 3 or 999 x 2 + 600 x 1⋯
可以唔洗追⋯
隻布歐又係唔勁⋯無美斯 藍格 紫波個d級數

通常iphone 6同舊版ipad會彈

利申：有3個帳喺i6 & ipad 彈到痴線

反而主力有2個帳喺iphone x 冇彈過

5星只要2400就得，即係999x3/600x4

一開波玩個陣仲用緊ip6，玩完一日後 第二日即刻換部ipx

再生隊既話 呢隊ok

得個型字，得招究極技係有用 用完即棄推佢出黎擋rr

i6場場pvp都彈咁滯，所以每日任pvp我會派LV1入去即死先解到

ipad仲仆街，只有用跳過券係唔彈之外，所有都彈(包括單抽、十連)

而家真係主力iphone x嗰2個帳先，其餘3個hea住解日任同20石博下

仲可以繼續玩到喎

果然係五帳神

唔洗啦了
悟格3都唔知落咩隊好⋯
混血隊要5星先可以互buff
融合隊又差一隻成員仲未出
應該好快會出step up超2比古, 到時必中卷可會混入悟格3好像比魯鄭個陣咁

我ip6都係彈到仆街 上季彈到成季都冇得打 今季好少少

我 iPhone 6每打完一場 PvP要 kill app再開，唔係第 2場必彈
之前成日贏硬彈 game真係想掉電話

隻棒球樂勁唔勁？
唔升滿會唔會有損失？

隻game 有公告話唔支援i6

搞笑角玩野用多，又無傳說之路tag，無實際用途啦。除非之後係咁出勁超戰士角色，但應該就唔會。

應該係用黎刷昇龍成就

下次改名叫五帳神

I know that feel bro

出打七次全疊打先buff到rr
儲得嚟都自己都比電腦打死咗

又唔洗7次，死2隻隊友3次就得

問題係阿都唔高攻

有冇啲pvp技巧片 打到好灰灰

我之前都係 成日load緊出win個畫面 然後彈game

咁都唔計羸?

唔計 入返佢會話唔正確結束當我輸

岩岩連續遇到兩個斷線撚

扎馬斯教訓全世界面對佢唔好出3黃屬

尋日2000石中左999超3悟格

睇黎呢度得我最非

依家time up計傷害幾好。我呢場打到完，打死左札馬同小舞，但對面斯路仲係近滿血，我3隻全部得返10%左右。計剩HP我輸曬，但我總傷係377萬，佢得250萬。

之前不死隊出名低攻厚血，想針對番呢樣

唔該巴打

我會揀綠色魔童，代替藍色娜美星人，對撒雅人有加成傷害，有協防，又可以做奶媽

琴晚又抽多一千， 又中999
總共三千石 布歐999. 悟格999 x2

雷根我都有睇，都不錯，但係啲角色分析做得麻麻地，乜嘢能力都話OK同唔錯，冇乜詳細分析，另外嗰邊dragon buu，角色分析真係做得比較好，會即時同你講埋隻新角色可以點樣玩法，明顯對隻game嘅理解多啲

係咪淨係今個星期先有雙倍分數？
我睇公告嗰邊搵唔到呢一part

官方早幾個月將側滑後攻擊力傷害減少，衝刺草氣再連技出卡就唔會減少攻擊力，但係就技巧性比較高，好容易斷招

原來攻擊傷害會減少
仲未練到前衝爆氣有時爆得耐得滯有時手殘禁唔到爆氣

阿樂嗰200次全壘打點解？一定要喺佢自己任務先計？

我係超人個任做到佢都唔計

因為嗰時嗰個都側滑，測滑太屈機，可以回氣 回換人秒數 同埋 回閃避能量，又容易學，所以官方就改廢左

想問大家超人RR任點組？

超人單拖入去開主動技，rr比迪麗
其他角buff紫色/混血

diu，我打咗撒旦...

我隻超人一星498先過400萬
0星個陣 打比迪麗差少少
同埋盡量儲張必殺卡先

兩點試下組埋黃色16入去死先

超人、單手飯、紫屬extreme 菲利

開菲利個人能力，飯送死
超人打rr 打到440萬

小心另一位巴打出黎屌外掛

點樣係人面前普攻閃人架?同埋點夜完必殺閃人?

其實dragon buu成Q日都發雞盲講錯晒D野. 好似上次肥婆被動-30%傷,佢當左係協防叫人小心被人破

哩期更新都冇任務可以儲石射晒儲得好慢

pvp 雙倍rp
打下打下已經8000分
都幾爽

等3倍先衝

收手

唔係咁一周年你點會重課

恭喜

呢隊用神童定係肥布做sup 好？

大家會點放隻瘦布？

有無巴打知？

要喺阿樂任先得

拎走大魔王or 紅斯

梗係紅斯啦...大魔王都仲有D用

咪又係要Z 能力
都唔會上場架啦

各位覺得點改好

終於過到超人關challenge

用咩人?

用呢隊全498，一開頭儲RR比悟飯秒1條血個隻，之後三打2就好打好多，我方無得閃就即刻換人，有RR唔好慳最好用悟飯出RR，對面換人唔好用波卡起手佢會捉你波卡起手爆你RR, 用拳卡+閃就避到，特殊卡我比曬生果佬補血

仲有如果你先閃完人地未閃就用黎儲氣再普通攻擊後換人，通常你閃完出卡佢一定閃得開再打你1set⋯唔知係咪我問題

唔知7600分夠唔夠入一萬名呢

唔使小心，條垃圾又出龍珠Hero d片呃錢
佢除左外掛仲有大把野俾人屌

肥布如果5星換走藍魔童,冇就唔換

一定唔夠啦
下星期打幾舖就比人過晒

你地反駁唔到佢放Hero d片咪負評我囉

想問下 超時空rush個稱號係咪拎一次就永久？
唔使次次打rush1都要拎z?

我用呢隊打完仲有80秒

1 號 得400%

紫非係用黎buff 1號

有冇巴打玩合體隊？
岩岩抽到隻悟格3 但用落廢廢地

叫做用黎buff 血

姐係唔係攞黎入場？

現時黎講純合體角色強度，nxxx>35格>xxx>紫悟格=綠悟格
好好運用佢招究極技

係 拎完就永久

今次真係預測唔到幾分先夠入頭萬名

布歐雖然雙攻數值都幾高
但打人唔太痛咁

靠debuff搵食 打有得解除狀態既角色就偏弱

要對面換人先見到傷害，不過覺得佢debuff幾勁
組左紫紅隊孖住超人飯一齊減對面氣幾爽

就係覺得怪
以佢既數值就算唔靠對面換人果度加傷應該都夠大力

被動技唔加傷其實打人唔痛，就算紫波變身後無加任何傷害buff打人都係唔痛

嗯 都係

等我仲打唔到z又從頭打過

200次達成

等佢出晒d關先慢慢刷

搞掂 收手

有冇人打唔到pvp？
頭先打咗兩鋪，明明贏咗，之後load唔到獎勵嗰度
之後出error要回到標題
入返去睇又當我輸
依家又出埋warning 話ban我

彈game

唔係喎 你係要回到標題喎 咁應該唔係彈game

冇彈，iPhone x
佢出error一係回到標題，一係重試
按完重試都係要我回到標題

我想問係咪有bug我解哂D任同劇情挑戰佢都仲係6/8

7900分都差d跌出四千名 有d淆今次要好高分先一萬名

應該無9000都唔洗諗

兩倍分個個都狗衝

去打邊爐見到隔離枱抽蛋搞到想玩返

刷裝備任未解？升龍傷害任？

打到爆肝

解哂啦拿迪斯呢個得返我張圖個任

遲d三倍真係打到唔使訓，贏一局百幾二百分
呢一千石真係唔易拎

依家85xx 分
千幾名 足唔足夠頂到去結算
兩星期一次味幾好 攪到依家要日日打 pvp
心力交稅阿大佬

宜家打一場已經有成140分
3倍應該一場過200分
我宜家每日淨係打一兩場清任已經不知不覺上到6400

有無巴打可以教我前沖儲氣

上網有教學

終於升晒所有角色上2000lv

我都升哂 但全部498真係要好多錢

第三日20石 係咪之前35格pool 咩都冇比我 所以驚我棄驚？

痴撚線 昇龍係咪咁撚易估
打撚左半個鐘pvp 已經唔係禁同一張卡
次撚次都比人估中

20石中比迪麗超人，全星challenge 終於有望

到我中20石

布歐駛唔駛搏上5星？

唔使

好 咁留石一周年

大家都中20石我中小杜，差一隻6星

全星用撒亞超人都夠

撒亞超人400% 都夠做

隻game 少左好多人

點解咁講

Pvp好多人wo
跌到出2萬名

小號岩岩到50rank 萬9幾名路過

因為呢到一日都係得幾個留言

40% 同 50%協防 打出黎個傷害好似差成倍咁既
超3悟天格斯協防都好易比人秒

我照用呢team過唔到

試多幾次就得

隻紫菲用黎buff 1號 唔好用黎用卡

因為未到一週年都冇嘢好討論，再加上d 鳩刷任

連電腦都不斷玩射擊cancel，冇技術玩唔到，唯有用角色撘救，最終咁樣全星，比達主要出一下場就換走食佢被動

差幾多秒吓，技術唔夠搞唔掂，暫時放棄先

瘋狂pvp邊得閒留意
玩到手指公痛

想問呀樂homerun點打 出唔到人 應該點組隊打？ 謝

用阿樂 見對面出波就用綠卡就得

我每隻色留咗隻HE係300... 可能第日有任要解...

fb 有新大波片睇

新大波冇咩新意，金屬古拉先有興趣
玩一個十連算，有就有，冇就留石等一週年

其實點解笨大唔出超2變身超3
我諗變身畫面應該好型
浪費左咁好既變身系統

大波同17號 銀河佬無分別，睇佢buff咩 如果加劇場版體力就有啲用，但睇死佢都係5星加雙防
金古幾好 有得回血 擾敵能力，如果鍾意玩菲一族 呢隻唔錯，估計buff惡譜

話唔定將來有呢
想佢出由黑髮變超藍

出悟飯金髮變黑髮

咁樣咪要禁好多下

隻金屬古拉大絕又幾型

如果好似紅神達5秒開到主動能力咁就可以10秒由黑髮變超藍

最尾個下係大絕，中間彈佢走個招應該係綠卡

垃圾到想人棄驚

超時空pool預左佢唔出得勁

呢隻直情算把啦
每日20石+應該有2次必中券可以博下隻金屬古拉

金古為日後金菲鋪路 大號無藍古無咩所謂，反而小號有5星藍古同祖先 希望必中會中

夜藍巴預祝你一抽入魂

金屬菲利先到黃金菲利

出隻合體13號 打到你解除變身 超藍變番黑髮

解除變身咁狠毒

而家得兩隻 仲差一隻 唔知係咩

好似得2隻

唔係一定3隻？ 玩左唔係好耐 唔知係咪

好似唔係，不過我都唔係咁記得

而家由每次出3隻新角，改到每次出2隻，笨大越來越仆街

由3sp2ex縮到變左2sp1ex啦

以前超時空pool 有得買一pack 石+ 新角
而家都無埋

打輸都會出 不過係肥婆

20石 但冇愛

今日20石中惡布

變左賣必中券
仲要唔撚中

垃圾營運 越黎越孤寒

唔知一週年會唔會有福袋抽，如果無就真係幾cheap 週年活動比唔上新年聖誕活動

笨大咁狗可能出福袋限定角+低機率

冇就棄定驚都得

衣隻驚真係勁孤寒 送石送得少少 同其他驚比差好遠，其實出多d角咪得，好似另一隻龍珠咁，多送長抽，長抽長有好鬼爽 可惜衣隻出得好慢，關又出得慢

佢好似真係當人傻咁
愈黎愈寒酸 懷疑轉左團隊搞

反而我覺得呢隻送石多過隔離
pvp打入1萬名內都送10抽 1個月免費20抽(今次3個星期除外 除非佢之後都係3星期一次)，我小號0課 1個月少則7000石 多則1萬石左右
隔離dk 之前做齊每日任+做哂限定任務，儲1個月石都係2xx-300石到(對番dbl 6000石左右)
其實依家1個月出得密都有3個新pool，少則兩星期1新pool，只係出得少熱門角

之前送好多

一年未夠

又唔洗棄驚既，唔出只係有d失望
不過想佢好似隔離dk咁 起碼比番d回蝕有課玩家

最仆街係今次pvp改左3星期 用意都唔知想點樣，但又扣少一次1000石

想送少d 石

都未見過Game係越送越少石
遲下會唔會連每日20石抽都冇埋

問題係抽中個機率話就話一樣
但根本近哩兩個月難抽左好多
仲未計混多左舊角落新pool

單刀飯之後我真係冇撚中過重要角色

超2悟飯*

父子飯都叫有step up pool 屌撚住
屌佢999pool同其他pool真係射落海咁玩

諗返超三悟999pool幾易中

隻肥婆真係幾撚屈
高防高攻 鎖人麻痺

想問問換曬少杜而家嘅碎片上唔上到七星？

利申：而家五星諗緊衝唔衝

唔好咁衝動

會係咁出番

無人講金古同綠波
本身對金古有啲期望 可惜加cost唔係全體同有時限 即係廢左招技
綠波一樣 得主動技加攻 比人感覺無咩力水，協防後加5秒待命時間都係變廢

有新DATA 新角睇,真係得2隻SP...

綠波靠特殊技buff大技
撒雅人少協防 都有d用既

依家協防無以前咁吃香 好多角色都無加待命時間秒數/只加2秒，唯一有用係全體氣回速度下降80%
好在招大絕係特大傷害，整體上未至於無用 只係唔值去抽

好事黎既 留石等月中/尾

我要抽金屬古拉

我諗今次得你同老爹會抽

下
唔係掛
夜藍巴唔抽咩

綠開完特殊技 無比人打 下次換出黎協防有無得70%減傷

必中又一堆冇用SP,食屎啦

見到即刻收手
射完1000石算

仲on9過上次 得33%中新卡

58蚊必中中小杜 nice

得10張必中輔助券 食屎狗

三大超級撒雅人套裝8蚊都要諗諗 你夠膽死賣58蚊

元祖魔童

趕客中隻驚

愈出愈西 日本果邊黃金週都唔出好d刺激消費

正正常常5隻sp都會課下
佢宜家次次大雜燴
真係不了

一周年再出柒野真係棄番排了

認同
仲要日日都係到解legends road 好悶

20石

58蚊必中中幼飯

做咩咁衝動等佢派必中券，唔中先買都未遲

睇日本個直播主100抽得隻新古拉 CLS

綠波其實勁唔勁?

今日主要更新個pool咁大把?
聽日星期三會唔會再有新pool or 新關?

$58 pack 一日限定

而家升緊佢

嘩！笨大好狗

100個10抽 定10個10抽?

10次10抽

聽日有呀樂新關

必中劵中左小舞係咪算唔錯 想中金古

未來tag 得呢d 玩唔玩到？

3000石一隻SP收手

唔明點解超58無劇場版tag...

因為果套係ova
唔係劇場版

其實呢隻game都算係咁，做任務都可以儲到石，又成日送啲必中卷，如果唔課金其實都keep住可以夠新角用，但係抽蛋嗰個機率我就覺得真係新手玩家係高啲

得10張卷 即係得一張必中卷

新波個動畫同DK LR波一樣嘅

係喎！又偷我地雞
笨大陰陰濕濕愈派愈少必中券

正野來

唔撚係呱？
邊有game係咁架？愈做愈衰

屌 唔撚係呀
迫人去隔離玩dk

聽日開始任務有 不過唔知幾多張

黃金週個公告有

即係7張必中
剩底當普通卷抽？

無fix到唔夠體用跳過券彈返去主畫面個bug既

PVP個名一係日本一係韓國就lag到仆街，同埋想問吓女戰士隊同再生隊係咪可以瘋狂換人？對過幾場明明呃咗佢閃，之後又可以即換人再閃，無限loop，換人好似唔使cd咁

大號連藍古都無 要金古都無用
至於綠波算吧啦 紫波變個身已經壓制佢

20石中超2達

喺第2個特別活動有，聽日開始

同隔離dk隻lr大波一樣 連大絕都係

點會有傻仔買，仲要得300個能量，2星都唔夠

推薦剛開始遊戲的玩家購買
屌 擺明想水d新手 cheap唔cheap d啊笨大

呃岩岩玩既新手

綠波同金古3星雙攻連8萬都無 感覺好快被淘汰

我想要金古做邪譜隊隊員姐

諗住今日出左糧課一課佢
點知望到個list
算罷啦，唔撚課

連你都唔抽

垃圾包8蚊都唔值

望必中會有，我小號都想組惡譜隊

癡線，三大最舊未buff角色,仲要全紅屬
笨大冇錢洗？

必中卷中元祖達

金古防禦型連5萬5防都無 反而比咁高會心佢唔知做乜

如果佢好似之前咁得5隻sp
我一早課到有為止
依兩隻係童年回憶，套100億能量戰士睇左超過10次
但宜家咁真係課唔落手
買左個$58當買張六合彩，結果當然係中垃圾

我1$都唔想要呀
呢三隻垃圾
老是常出現
又廢又無用

必中包個機率真係搵笨柒
呢度有買既巴打都係用中1%果d 西角

雖然實力麻麻地 但都有優點，兩隻招大絕神還原動畫

好撚在之前潛飯仲係5隻sp，唔係我實奶野

隻綠波用落同其他三波比如何？

係4波，有女波 藍波 綠波 紫波
個人認為紫波>>>綠波=女波>藍波

紅波呢？

綠波可唔可以救RR ?

咁5波先岩
紫波>>>綠波=女波>紅波>藍波

你係指綠卡擋rr 唔得
定指協防50%減傷 可以

協防⋯
咁綠卡可以擋咩野？

發盾綠波彈走人拎唔到主導，對方硬直唔夠我出卡追打係咪正常？

如果對面閃到就唔好接卡

文老爹唱歌

龍珠版流星雨
真係佩服佢，唔理新pool好醜 最緊要有得抽

佢次次抽新pool都會課夠2萬幾石先開始抽，無論咩pool佢都抽一餐，文老爹真係好癲

連出2次元祖悟空

有錢真係點都得

覺醒完係咪屎過本身件裝

依家小號8094分都未入到1萬名內，下星期四先到deadline，斷估保守都要9500-10000分先夠皮入頭萬名

拮肛師兄 有野請教你hot toys 果邊

我依家9022,排4366
感覺畀人追得好快
仲有一個3倍經驗星期
到時一堆老手先發功，一萬名條線又再推高
希望呢個分夠我入萬名內

唔好講請教，大家交流下

一早起身就撞到文老爹

邊個贏

輸..... 我
唔知新果段片有無我份

有你份

哈哈，一陣返去睇片檢討下

可以見得出綠波真係幾廢下
成場都係得紫波 nxxx各自solo

全疊打打完百次仲會唔會要打多200次？

打咗150次已經作悶作嘔

30抽
屌你老母

兒家d 超時空真係痴撚線

計SP嚟講跑贏大市

唔好叫超時空啦
叫超搵笨算啦

我願意用依7隻sp換隻新野

我抽完係到諗
我到底係咪抽梗m2呀
屌

隻game遲早無人再課

Push

一陣睇下先

有無人知呢個msg邊度有？

好似仲衰過m2，起碼唔會中m1啲角先

幫你唔到 無打到

打咗百六次唔想再打，等每日清就算

笑死

係咁叫我大雞雞

應該係要儲夠50定100個讚

係呀條友痴左線

除左超必，真係無乜力水

[img]
應該係依個

巴打打得幾好

唔會，個任務獎勵稱號冇特別效果，所以只係得200次就完，我清晒

唔怪得我無 平時無讚人 人地都無讚

你同小號互刷咪得

同一部電話 無其他

10張m2終於中sp，下次打斯路challenge 有希望

三倍分，刷電腦都應該上到一萬分

過左50打電腦唔係得3分咩

咁你得閒開間房我入黎同你刷囉

介唔介意留個tg 想請教你d野

咁又唔洗 d讚無咩所謂 我靠實力架麻

你地會唔會升爆呀樂？

升，用嚟解任

痴線而家pvp係咪有新招打赢左跟住係咁load唔到跟住逼我回到標題當我輸扣77分，對面條友輸左都可以袋成200分on9

我已經中過四五次

咁無恥?

好慘仲要好多時係D低rank
仲有頭先幾場都係我連左差唔多兩套combo都未有昇龍，跟住比佢打左我兩下兩下combo就即昇龍我
明明見住佢無係咁打擊取消黎儲龍珠痴線

3倍分...D低分開始發力啦

就黎9千分都頂唔住

我諗離棄game日子不遠了... 挨埋等1年睇下有無福袋，無福袋真係直接bye bye

又一位老手要棄驚

隻驚做緊既野係想人棄咁
整長pvp等無課人士拎更少石
超時空必中卷變左中垃圾/放一大堆狗屎垃圾
睇完文老爹抽新pool條片 狂中初代紅悟 佢雖然無限錢唔志在 但睇既人都覺隻驚抽蛋好on9

我覺得佢應該係想一週年開2500，
出2-3倍pvp分，一半時間冒險修練，雙倍經同錢，等你d人升到咁上下
如果得一星期又三倍分，只係同平時一樣，未必有咁多人打pvp
所有嘢係焗你去拎多d z1冒險委託去刷五星靈魂，反正三倍分，輸又唔會點跌rank

就快一週年 有冇第1日就玩既巴打知差幾多日

Reddit有人話係5月31，係由之次100日活動推論得出

仲有成個月

2018年5月31日

最後一星期先衝真係好正
屌打d一萬分真係好爽

今日隻game 做咩 抽果時係咁download 等我以為新野白開心

直接下載全部 無希望 無失望

悶到想棄，冇新關打

都岩

半棄，無乜動力玩
無新野之餘抽野仲難左

打章打到好麻木，少杜超人到阿樂... 悶到死！

仲要整個全壘打嚟消磨我意志！

而家差少少我都唔想打埋佢

𨳒佢個老母Confirm全壘打無level2，200次有個證明你係「超級戇鳩仔」嘅title

見到200次就無視左

無效果真係唔解都罷
笨大係咪弱智 刷稱號比邊個睇
又唔係玩緊mmorpg

pvp 都唔知要打幾多分先夠
9400分都成7千名

睇個勢萬一，二都走唔甩

睇怕都係

小號終於有大號無既隊
期待1週年出埋復活之f，小號中金菲 大號中藍神 咁就搞撚掂

多謝
其實惡譜隊d buff都幾癲，藍古buff唔多講，祖先個buff 有時唔洗換人都企到位

正呀 金屬古拉
廿石中？

係 廿石中，笨大聽到我心聲 之前話小號想要金古

我琴晚都用錢等笨大聽到我心聲

最緊要抽中有愛角

笨大表示你課得太少 應該要課哂所有特價石去抽

頭先幾驚中綠波 小號劇場版隊唔齊腳

如果係超4我會
其實就課少少就算

其他

藍神同比古呢

隊野唔講得笑，一隻金古已經令成隊翻生
一個夜晚直踩上萬1分 仲高分過大號

阿樂既z能量係咪唔夠上5星去到4星已經所餘無幾

應該靠未出嘅關?

可能過雙日去Home3再加碼? 上次打素材任都類似係咁

可能過兩日開Home3再加碼?

交換所唔夠換可能要靠新關既任務刷夠

用將軍打d 不死煩膠終於唔駛計住計住

5星可以buff咩野？

濕鳩SERVER

而家連pvp都要肝埋
萬一分睇黎過一日就頂唔住

好事黎既 有競爭

必中黃菲利

玩古拉隊

排第一嗰個係點刷分？同第二名差距咁遠

外掛

呢個真，撞過佢一場淨係出一隻300lv，我加勁多分，但睇返佢係無扣到分

唔知呢啲人打黎做乜 去到最後肯定比人取消資格

屌 做咩係咁打電腦

斷線撚來

我都撞過佢 一野加200幾分

時來運到 5星都係20石中番黎，之前兩張必中都係gt悟同神wiki

一開波我用紫波同紅毛達先手連combo打到出埋RR, 佢之後換藍格居然可以3下攻擊就出到RR... 小弟甘拜下風

今季上到10000分都仲成日撞到新手

個pvp 係咪傻左

我6000分撞到萬2分

贏到咪fatfat
輸左扣幾分

成9日羸得3分...

3倍左成日都係得10幾分，一個唔好彩撞到低分lag機或者外掛撚就扣成6,70

真係極ON9

今日追咗3000分

閃個系統究竟係點？次次人地用拳卡打到一半都閃到我，我用完拳卡打到一半就閃唔到。

左右避又係，我等佢避到一半之後打，佢又閃到，但自己又唔得

避到一半個到應該係你捉個時機唔準或者太遲
人地已經打完個關斗所以閃到
呢個要練下一有動作就入佢中路

子丹哥教你

必中卷中呢隻

終於全498

必中中金屬古拉不過最重要果隻藍古無

見到第一名，不過佢唔係斷線或者lag機
而係速度同反應都十分快，似電腦控制
全隊得終極飯，父子飯同撒亞超人1號
我係好彩先贏到

必中紅斯

必中加貝

Thx

想問下而家女戰直隊最勁係邊6隻組？

女戰士*

中咗大波， 但我得古拉一隻劇場版

呢隻有咩用

點解你地咁快有必中券？

用200同250能源有卷送

打使命chok綠卡

必中中元祖達....

唉 必中劵中埋d 咁既野

我儲夠十張超時空券先一次過抽
反正都唔係必中新出角色

呢次必中卷真係總共抽得一次?

兩次

中綠大波

多謝 雖然想要古拉多d
但起碼有新角就好了

兩個號都中舊角
雖然無咩想要綠波
btw睇番pvp係9號結束，今個星期應該星期四先更新，而且5月9號係悟空日 唔知會點慶祝

希望唔係出d 咩悟空everyday卷hea鳩我地

唔會掛 由聖誕到依家都係出多兩隻悟空
至於新pool正路應該等到下星期先再出 今個星期都係復刻pool多(可能仲衰過之前悟空everday，要你用石抽悟空)

仲未有下一波buff舊卡公告

應該月尾，上兩次都係月尾先搞

萬三尾既分都有新手

黃金週十日，笨大仲放緊假

終於換晒，原來主角卡片都會變

Hea玩咗幾日，啱啱解任打一場PVP，對手萬三分都係傻喱嚟...
贏咗佢加成三百分...
到底笨大要搞到隻game幾爛要肯放手？

必中同我出少杜... 仆佢個街發誓唔再課俾佢！

係時候出d 新玩法比玩家互動下

出左成年 好友系統到依家都唔知有咩用

$58中金古
送既必中中綠波
我係咪發緊夢

睇哩度就知曼近冇野玩

頂 必中中病悟
仲以為一定中大波/古拉

必中又中黃菲
食屎啦笨大

等星期四更新

比大家參考，麻煩下位1001係下個post放置頂

其實好友pvp，應該好似之前世界賽咁，上場角色都係7星加498， 咁樣比較可以同朋友玩下

RP得六千幾排文老爹畀我打
打條毛咩

有啲唔係好同意

札馬同小舞升上超就差唔多

始終都係肉盾同support

唔似上面果5隻 大大力

垃圾game，pvp永遠人地打中我，我打唔中人，打條春咩

你估我地好想打你呢D6000分呀?

巴打 我之前都咁諗 但玩呢隻驚要有d耐性
我係年初玩 都係玩咗兩三個月先上到50
不斷睇下片吸收下人地點打就好好多嫁啦

其實有d我都唔認同，綠波點睇都唔係tier2 又無力水 綠卡又無用，係協防50%幾硬 但提高5秒待命時間，個人認為屬於tier3
同埋機甲佬 紫35 藍古 金古應該屬於tier2，
機甲佬係不死身剋星 拳卡又夠力水
紫35基本上長勝將軍，同屬黎講係低於紫波一階，無論z能力定個人能力都係超哂班，加上依家又多再生隊 拳卡真係大大力，就算遇上黃斯 用4張拳卡傷害都唔少
藍古 金古有玩過惡譜隊都知好勁抽，小號玩惡譜隊玩上癮，依家都刷定變身戰士裝for打後惡譜隊
至於上面tier1呢5隻走唔甩，每隻係自己隊基本上都係必出
btw肥婆又硬又痛

所以話今季pvp好反智

情境有d似開頭pvp咁，為左追萬4.5分上50rank
不過開頭難刷好多 當時pvp真係燥到想扔電話

有冇收到風下個pool出咩

諗出來個班個腦都裝屎既

希望係黃金週放假先咁搞
如果唔係又肝過以前 又少石過以前

日本10連休黃金週 今個星期唔會有特別pool，而下星期應該出鳩pool抽下水(類似上個月girl rising咁)，再下星期應該真正黎料

我諗應該係，btw點解香港無10連休

香港人冇工返會死

最近入game load勁耐 搞邊科

Pvp 一開場果時都唔知點做好 攻佢先又比人閃左連combo 等人攻閃完佢又可以閃番我d 卡再連combo

打擊取消 / 單波 / 射擊取消 + 普攻 呃閃迫佢換人 唔換等於準備比你打

好 再試下

想打賽亞超人challenge 關 點組隊好？

估唔到肥婆咁堅

之前拍左段點全星過

Thanks 睇下先

點解我次次閃完佢再出卡佢都閃到 定係我慢左出卡？

如果排除角色，淨睇技能係值tier1位置
不過計埋角色設定，我自己真係用唔落手

打電腦要閃完 普攻再出卡，唔用普攻 無論幾耐時間都係必閃，因為系統設定係咁

原來係咁

試下拳卡側滑取消，通常都呃到電腦閃，不過取消速度要快

聽日會唔會有新野抽?

唔係 你即時閃佢就避唔到 FYI

終於到我20石中呀

我頭先都係20石中

過到了 成場等佢出卡之後閃完即出卡就打到 可能之前我閃完側滑左出卡慢左

可以秒人

打呢d 唔好側滑會慢左

Pvp 既話閃完側滑有無用定係直接出卡會好d

小悟空同魔童果個訊息咩黎
好似唔見有得換

PVP讚數任務

依招已經唔多work 普攻完照閃

icic
btw pvp 打到12700分收山了 日日都要打好攰

兩個號都打到12500分收手，仲有兩日時間 應該穩保萬名內

隔離dk有悟空日活動料流出，期待呢邊唔知會點搞

無期望就唔會失望

right 睇個勢都係出埋膠活動同咩悟空everyday

可能連活動都冇

咁又唔會既
一黎每星期都更新有活動做 二黎前兩日公怖左有關遊戲都會係悟空日慶祝 三黎好地地星期四先更新仲要撞正悟空日實有d野既

出三父子

出新角都無人講
So sad

正呀

唔知會係咩pool呢

又係悟空做祭品

鳩估張卡應該同隔離Dokkan差唔多

定格係幾靚
不過郁果陣d effect好流下，拉低晒d分
希望依邊出張靚d

呢邊一定靚過嗰邊

應該晏啲再公佈新角色，冇理由得1隻悟飯

唔知今次係出咩pool

悟天又冇出聲悟空又冇聲

唔通Step up

無父子果張咁靚
都唔係LF finished

悟天LF finish

孫家族隊
界王悟得3星buff唔到

咁肯定step up pool 啦

悟飯悟天都似buff孫一族
五星可能加埋混血

都係超2飯型d

正喎 估唔到會出新pool 同隔離dk一樣出三父子
最緊要係孫一族

舊大波每一套劇場版都有獨立角色
遲下分分鐘出埋生化版大波

點解悟天會係legendary finish

情願藍屬格比legendary finish好過

出曬3父子

大家會唔會抽？抽1round要4100石，但月尾1週年，好掙扎

我諗會玩下頭4個step

因為悟天除左呢到都冇咩機會出場

幾慳皮
同一招比幾個角色用

睇完介紹，依家堆悟空好似為死而出現
悟天要孫一族+超1先會增加究極技傷害，符合兩樣條件又可以出到場得新悟空悟飯同未來飯
反而悟飯好似有啲睇頭 配合父子飯齊齊推老豆送石增傷
Btw等聽日出能力再決定，呢隻悟飯就抽硬 個人鍾意長大後悟飯

大號必抽，小號無乜石抽1round算

笨大作風

終於知道堅持不懈係咩技黎，等於不死身，咁講悟天可以恰到扎馬 除非佢黃屬

應該係紫屬打綠波

悟空3個似LF既場面已經出左2個垃圾(猩猩拳打魔王/超西打菲利) 得返元氣彈打布歐未出

嘩屌，又到食樹皮
最仆街係悟空日出完之後又到一週年，笨大真係識得諗

我肯撚定22號/29號出lg rising，好似上次紅xxx咁

那兒來的石

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

Wrong龍珠post

發現呢三隻入到好多隊
本身自己純西/混血隊，孫一族，超西隊，劇場版隊

原來係出兩隻，超1悟飯同悟天，兩個都有三父子波做legendary finish
好懷疑佢仲收埋隻悟空未公佈

悟飯好似唔係legendary finish

真係仲有隻悟空，孫一族隊發威

好多野抽 但遲啲一週年.....
今次仆街 有啲想課

如果step up就抵抽既
起碼點都有sp

淨係一場出兩次父子波都煩死人

老豆頂rr送死，回全隊血同攻
悟飯死老豆自己又加攻，出父子波又減換人秒數
到悟天出父子波又强制射爆不死角

如果有step up
但三隻新角都要用卷抽你又點睇😂😂

一週年近了

大叫DLLM
然後課金

真係有悟空

冷靜啊各位 十周年嚟緊

得悟天有寫住legends limited，所以悟天應該係大獎，分分鐘要必中券先抽到

我應該抽半round玩下

兩次大獎都係重用模組 垃圾

好想抽
但又想儲石

應該抽半round/1 round算

有萬3石應該抽幾多 但step up 一定有sp 保底又好似幾好

不了，都係等一週年

半round都一張保底，抽半round試下水溫

好 但d 模組真係好唔吸引 上次父子飯正好多

佢個legendary finish好唔legend
雖則都會抽

好似是但出咁

3父子龜波悟飯同唔天都出到只係無LF.,.

10週年

呢隻悟空唔知取唔取代到界悟呢？
仲有好似上次step咁⋯大獎唔係父子隻而係5星斯路⋯

我就想要悟飯多d 不過父子飯抽左都無咩用到 自己d 孫一族buff 唔夠反而主力用完斯同斯拉克

sor 一周年

見到同病悟同一模組就

父子波隊差唔多成型了
三隻父子波 + 新悟
仲有兩隻孫一族放咩好?

我12037已經支持唔住，而家排9千頭

20石中新波
好，見bandai咁識做，聽日課齊3父子

恭喜！

我就由GT個pool到而家都無新嘢中～(2萬石先中布歐嗰個pool唔計)
我已經發誓唔再課俾佢啦！

悟格 同 布歐pool已經元氣大傷
到而家又唔多任有石拎，迫人課

二十石仲紅斯路

同上次一樣，出個pool引人入坑
轉個頭就出藍格比

等藍比

點都抽1 round 好

始終真係抵過ig pool

玩左成年既經驗之談

Lg 先岩

想問下今次10000內要幾分
8900唔知衝唔衝好

預12000分左右

基本上今次三隻角都有愛
差在睇埋能力洗唔洗上五星

個pool應該聽日出

而家12400分排6300應該頂得住一萬內掛

隔離dk已經出左3父子

已組定孫一族同劇場版

另外慶祝悟空日 再整多隊5色悟空，悟空迷應該j死呢隊 打得又睇得

個legendary finish 好撚流9

畫面無上次咁吸引

咁早組定
唔一定抽到架
我上次一早組定邪譜隊，點知抽唔撚到
嬲到呢

已經捉到笨大路啦
出完呢個
下次 一定出硬比古洛
到時大家無哂石
就要課金

step up pool點同其他，今鋪大號課到有為止

唔好砌定，笨大識讀心

佢都未講今次點玩法
Ticket exclusive一樣會死

月尾一定再出新pool 依家咁早就step up，向好方面諗 可能聽日兩round齊角

睇來以後 legend finish
都係step up pool

上次35格無組定抽成3萬幾石先中，再上次nxxx有組定 2下10連中兩隻

應該同上次父子飯一樣，紫悟天做必中
其實上次父子飯兩round都中一隻，係衰貪心追極都無多一隻，今次醒水 中一隻就收手

我諗都係，真限定角色必中卷先有

唔洗驚 你必中卷仲有可能中父子超2悟飯 神貓 同一大堆超時空 傳說之路既限定等緊你中
隻黃悟空同病悟應該最撚伏

咁可唔可以加番招legend finish比我隻破壞神

上次lf限定券己經係放哂全部垃圾入去啦

不如改勁隻貓仔 用埋專裝都係同人擦下背咁

20石中女波炸

我幾期待隻黃悟，死後回血+傷 孫一族再加究極傷
本身父子飯係五逆仔，死老豆加左傷夠力秒滿血 所以呢隻pass唔洗講
有究極技除左佢同新兩個仔之外，仲有紅毛悟 紫35 紫2飯 潛飯 未來飯，其實都唔錯

真係成功需父幹，rr用悟空擋

諗起都覺得兩個仔賤鳩格

得1600石，抽半round都唔夠

打上13000分好似穩陣d，見人11779分已經排名外

200讚，嚇鬼咩

10817 做咩咁懶
btw架仔高手有3百幾讚 應該場場讚人 人地回讚比佢
利申我會回讚人，但唔會做主動 因為懶

Deadline fighter係咁架啦😂
我懶到人地比讚我都唔睇

我13500分 2000名到 應該萬二五都夠

本身13780幾分 係咁輸冇咗成二百幾分
嚇到我唔敢再打 最後一日高手多到
好彩之前keep住打

小心好似上次咁10003名

12500分都有d危，11779分都排名外，有3倍rp衝得好快

我12547,排6264
都有d驚，排名跌得好快

100分已經升差唔多1000名

大號12991，排3772
小號13135，排3100
差百幾分都幾百名
聽朝早幾個字起身睇下咩情況

三父子做得好冇誠意
動作好普通 有D仲重複舊動畫 語音又係舊
冇咩心想抽

屌佢老母死LAG狗

不過step up咁抵屌 始終都要奉獻下石

12935得4202名

打到13018，排3829
希望夠入6000名

依家5000名 穩保1萬

12653
9085名
好耐冇打排名，唔知依加DQ人多唔多，懶再打

8000名 危危乎
唔想打
而家拎一千石都咁艱難

俾人Block12個鐘 冇得追分

legends space 有能力睇
真係估中3隻z能力都buff孫一族
悟飯悟天5星buff埋混血

in-game都有.

又係ON9, 3隻一齊出屈到仆街

悟飯張卡好靚

悟天嗰張都唔錯

悟空就好普通

但悟天嘅動作同語音 照抄返上一隻

新玩法
大獎低機率d

即係唔使用必中券

估笨大唔到

真係睇運氣

都唔知用必中卷仆街D定係調低機率賤D

好似幾伏下

*The number of steps in this summon will reset when the date changes.

新玩法喎, 每日RESET個STEP.
每日100石可以抽3隻
每日400石可以抽8隻
每日1100石可以抽28隻
每日2100石可以抽38隻+1SP
點抽抵D呢??

大波新關

1%都咁難出 仲要0.25%

With SPARKING Ticket! With this Summon, you can acquire ten characters. *The number of steps in this summon will reset when the date changes.
冇睇錯既話得番一個step 出必中卷

悟飯專用裝

真係愈改愈賤

賤ban分明趕客

係咪真係轉左營運部門搞 愈搞愈on9

悟空死左隻隻都成100%傷害up

用卷得5%機會

唉on9 想搵錢都唔係咁

好閃

好似好伏

d 技能好強

你用多d石抽會變返1%

次次出新卡都會發生，到一週年嗰堆仲撚勁

0.25% 抽埋我個份
睇完能力，應該會抽黃悟上5星，悟飯1隻都夠，至於悟天要唔要都無所謂，佢上場範疇好細 基本上跟住老豆阿哥尾 走唔甩

你抽第3100石開始，隻悟天會有4倍加成，變返做1%機率
但係只有當日抽先可以鎖住個1%，第二日再想抽又要課3100石先上返1%
邊個諗埋d咁鳩屎嘅嘢

屌佢啦 狗到咁 1%都難抽到仆街
必中卷又得番一張

暫時未知係唔係每日只限7 steps，如果係限咗抽完7 steps冇得再抽就仲仆街，即係每日4100石先有20抽係1%中悟天

好在隻悟天唔係好勁，但之後啲真限角就仆街了

即係儲哂石先抽

應該係每日限7steps,因為第6同第7steps係一樣
抽完7steps應該會變番普通10抽，無任何加成

屌 個pool又冇細布歐

瘦*

有d想棄驚

係咪有心玩死隻game架

唔撚係呀
未必棄嘅 hea玩

100石

pvp仲係3週

真係得一張卷

今次隻悟飯有專用裝 反而悟天無

痴線，係咁比悟飯我

笨大出過咁多隻game都唔明易中先多人課既道理

3000石

......

第一個必中

姐係每日只可以抽一次完整step up
必中卷中綠貓 on9

300石就比悟飯我多謝笨大

2000石先岩

以為歐番次 點知之後既step 全垃圾

Ex 中兩隻新

step 3 全ex以上又幾正喎…… 但佢無EX瘦布歐

齊

必中中紅格比做乜9

PVP又21日...玩撚完

中小杜點睇

悟飯好似仲勁過悟天 件專裝+25%攻

抽左幾多？

鄧你慘bro 聽日歐番

係咪一日只可抽一次step6 ?

過埋1週年都係收下皮先

step 2 悟天 必中紅斯路

其實係咪應該抽到step5拎左必中券就等重置 唔抽6同finish好d

一有得抽就冇人講PVP...
果然係抽卡GAME

1round 3悟飯 必中悟天
都唔係好伏

抽完個step
再岩岩好抽多1萬石

頭6個step得一隻悟空，必中中神魔童

抽哂成個step up sp 得潘 新悟空同悟天 必中劵中超級比達 想要新悟飯 新果2隻仲要最後果step 先中 嚇死 咁宜家係唔係留石1周年？

1 round差悟天，空飯各一

1100石中悟天 魔人比達
諗緊追唔追好

抽晒, 中一個悟空, 必中就悟天....舊版果個

玩咗頭5step,2100石
中綠巨人同新悟飯
我反而覺得有悟空悟飯已經夠玩，悟天可以唔要都得

我覺得今次悟空先係膽

屌 新主線有肥婆

呢隊駛唔駛追新果隻悟飯 同埋點組會好d ?

抽左5 step計埋張卷

剩係中左新悟飯，邪念波，銀河戰士

認錯人，笑左

我都係咁上下，不過悟天我最後十抽中

我都係最後十抽中

4100 石
新飯 x 2
黑悟x 1
必中 扎馬

好定唔好

依家又load得慢 又課唔到金
重裝都係咁 點搞

感覺隻悟空好廢

勁wo，揀隻一定要死既悟空一定係佢